「快必」被控發表煽動文字等14罪 還柙候明年5月6日區院審訊

被捕人士資訊部:

「快必」被控發表煽動文字等14罪 還柙候明年5月區院審

【頭條日報】人民力量「快必」譚得志涉今年多次擺街站時高叫「光復香港 時代革命」等口號，被控發表煽動文字等14罪，並分3案提控。《國安法》指定法官陳廣池今早於區域法院處理案件爭議是否屬危害國家安全前，先著控辯雙方訂下潛在審期和審訊語言。案件審期訂於明年5月6日於區域法院以中文進行，中止訴訟申請則將於明年3月31日早上以英文處理。在控方反對保釋下，辯方保釋申請被拒，快必須還柙候審。（全文 ）

#20201203新聞

又要坐多5個月
CLS

又想殺一儆百？ 只會令香港人更憎恨港共，唔會令到大家驚。

癲到
快必冇用過暴力
剩係用把口都搞到咁

審完入到罪都隨時坐完

入唔到罪就變冤獄

言論自由

唔知講咩好

今年多次擺街站時高叫「光復香港 時代革命」等口號，

個時未有國安法，就告煽動

就好似我都未屌佢，佢就我講個Bb係你

好黃既大律師公會話相信法庭
此post已完

乜都未審就已經要坐成九個月
基本上同支那冇分別

想佢坐返三五七年先審完

有無搞撚錯

試水溫、立案例咬其他嗌過寫過嘅人

明年

不斷還押= 無限冤獄

唔好理告唔告得入，先坐返一年半載再審，求其搵個理由又延後再審，你老母仆街政府賤到

一野就拉你坐一年

"根據刑事罪行條例第十條，任何人作出或企圖作出煽動意圖作為、發表煽動文字、刊發煽動刊物等，一經定罪，可判處罰款五千元及監禁兩年，其後定罪可處監禁三年。"

快必初犯，無暴力，點都唔會判最重，就算真係入，都坐左大半，CLS

「煽動罪」係《刑事罪行條例》（香港法例第200章）

遠古法律

未審先判 一坐坐幾個月
坐幾年都得
香港墮落到已經唔認得佢

未審先判還柙返一年半載先判刑

快必係英雄

呢句真,港共你地咁做係唔會令我地覺得驚嫁
快必好波,比佢睇下我地嘅決心,你咪判終身囉以為我地會怕咩

因為我地從來無以後亦唔會再出嚟

推

香港司法界已經歸左邊
聲稱好黃既大律師公會繼續啞
等睇佢地有報應

點解有錢人會愈來愈有錢
窮人會愈來愈窮

報應？

大律師公會個班律師會變到中國咁
依個係佢地啞左既後果

法治未死 有險可守

反正入硬，指定法官，肉隨砧板上

CLS做埋啲小學雞野
擺明唔夠料就還押人唔比人過年
香港人唔會驚架我DLLM

無限拖延審訊

外國有咩同支那簽咗協議o既
都可以撕毀

辯方有冇得拒絕比le 隻狗官審?

香港加油

移民啦，冇救了

果陣九月選舉前嘅八月, 佢好撚勇好撚鳩咁走出黎派口罩, 要d 想攞口罩嘅老弱講敏感對白,先肯派罩
班狗就做9佢呢d行為

感覺係大清算episode 3 of 10
1, 2 已完成

難怪咁多人走得嘅都走, resign 嘅resign

真完蛋了

文字獄@2020